夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

不了

真架?

紫菜捲岩唔岩